藍絲老豆話冇錢俾電費

叫我唔好用咁多Printer print嘢（文宣單張）

聽完之後。更加要半夜趕工Print多啲

啲紙同墨咪又係我買嘅，關佢撚事

印多啲：正皮
慳啲電：負皮

本身4、5日先印一次，依家我要每日都印

咁叫佢唔好開電視睇CCTVB啦

唔係講左車長冇打算聽日罷咩

啱啱De左TVB幾個台，佢今日發覺冇曬，唯有睇香港開電視

證明吓我本身係印開嘅

自推

費事啦，好似好貴

平時已經唔俾錢食飯依家又喊窮

今晚已經印左50張

我用公司資源印

仲正

推

做好文宣 邊區連儂牆經常被撕 約埋一齊去貼百

特別係港島
召喚港島人 一齊做好文宣

我幫你印 派邊

貼連儂牆㗎

學環保局局長味唔洗交電費

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push